[有什麼可擁有] 利物浦季前討論區31

轉會已完

正式轉會窗都未開就完左 垃圾利

簽左一個未來巨星 一個埃及美斯 仲想點

屌你老母 FSG

比D時間喇 始終救左我地

未完
要賣人冚番salah條數

又推一個

未完轉會窗 未發生既唔應該屌 比d樂觀

lm

看透了
今朝echo先話賣人可以收返成億歐元

net spend 正數

fsg個種度縮法真係令人大開眼界

Keep Calm and Support FSG

個種柒法都係

Thisisanfield 係度j n年前贏疤 做英國惟一魯營贏波嘅隊伍

好多利狗成日都回想從前
又難怪既 連官方fb都成日貼舊時精華打多機

高 之所愛流離在對岸
我的修 不輕放 利迷被震盪
任傳媒報導 沒法寫突破
謠傳紛飛 高高低低 未竟便泡影

Ings has only had one week’s holiday to give himself the best possible chance of forcing his way into Jurgen Klopp’s plans. (James Pearce)
佢真係好有鬥心，希望佢打返起

Keep contact and shoot fsg

好撚中意佢

超黑仔
如果fit其實岩klopp用
迫搶一流

肯跑肯搶，無傷應該幾啱高daddy用

見到看透了
以為想講潮文

想通了，即將要和歐聯接軌
完季後要拼盡全力收購，增強實力
會首先由羅馬購下沙律 進場，先拿翼鋒
然後一邊收購基達一邊收購雲迪克，以最快速度上位

好可惜
兩次acl 大傷
打起機會真係好微
希望天道酬勤

急不及待想玩玩了

上年連個咩dahound都搞唔掂，哪來的自信買基達

Emre Can is relishing the prospect of playing alongside new signing Mohamed Salah next season.

Can: "I am really looking forward to it because he’s a really good player. I saw the stats for him from last year in Italy."

Can: "I think he will be a very good player for Liverpool."

大將之風

yesil 斷完左 斷右

年年買人都話等下年
然後去多

當年施斯都係，佢真頭係斷骨添
諗返猁嘅前鋒真算多災多難
T9、史杜、Ings⋯⋯當年嘅施斯巴路士

仲有卡路爾

得罪講句 係利記佢踢得果幾場 夠唔夠班真係唔知 而且逼搶唔係大曬

不過個幾場好j到
渣蛇救世主咁

黎緊打得好的話, 好多大會爭根本唔輪到垃圾利
打得唔好的話, 唔洗追啦直頭
結論係點都唔會買到

All in keita la

Keita好J過上年個Dahoud

逼搶>>>入波

Why not both

呢個真 全場好似得佢一個有heart踢

高賊重用明仔你就知點解

有時真係諗唔明高普啲鳩逼

而家Dahoud無乜聲氣？

Fdg已贏

坐左幾耐？

都冇咩真正表現過自己，唉

去左多仔啦

如果見唔到kent嚟香港 我一定衝落場屌鳩高普老母

串錯字

見唔到wilson bb 我直情衝落去裸跑

關高普乜事

得vvd得英超

都簽唔到，，不過點解今年無話買dahoud ？

Fk fsg

要屌佢就要排一排隊喎
要迷佢就少啲人排

得Keita得歐聯

俾你地只可以揀簽1個, vvd 定keita

vvd

keita

Liverpool have not made a fresh approach for Alex Oxlade-Chamberlain with the 23-year-old’s Arsenal future still uncertain. (@MelissaReddy_)

Liverpool had enquired over Oxlade-Chamberlain but current indications are that he will agree a new Arsenal contract. (@MelissaReddy_)

The expectation at the moment is Oxlade-Chamberlain will commit to Arsenal. Liverpool have not followed up on an enquiry. (@MelissaReddy_)

If there continues to be impediments in Oxlade-Chamberlian's contract talks, Liverpool would explore a potential deal. (@MelissaReddy_)

一日到刻vvd keita vvd keita vvd keita
就快強迫症

呢個source可信性是有

即係又買少個

賣埋古仔

可以買三隻新遊艇 三翼齊飛

沙高 ig post操練相！！！
唔洗買中堅啦今次
Fsg又贏

試下Keane Robertson keane robertson

買到佢2個就贏英超+歐聯

唔反fsg了

icon仲係晶宮

上次咁慶祝，仲有面著利記波衫

比d時間沙高啦

廢中：呢個是邊個來 點解利咩人都入到來

訓練服黎
同埋高普唔要佢先咁

沙高可否不要走? 陪利踢波

未有轉會窗前 JP 吹左幾個 target
vvd keita ox 仲有唔知邊一兩個
呢到一撚個都搞唔掂

SALAH 係幾時傳

吹牙

沙高始終要死死地氣回家

SAKHO 返黎 唔洗VVD了

vvd 正選 沙高第三中堅

串到

根本就係廢中想要新玩具先逼害沙高

真名上連登

死黑鬼

唔要路夫蘭啦

你個名

salah之後仲未簽到新人

基達已經係.......

Liverpool will have to pay around £25million if they want to sign Arsenal midfielder Alex Oxlade-Chamberlain. (James Pearce)

Oxlade-Chamberlain has been offered a new deal, but has no intention of accepting enhanced terms of around £80,000 per week. (James Pearce)

Arsenal are reluctant to sell, especially to a domestic rival, but won’t risk losing Oxlade-Chamberlain for nothing in 2018. (James Pearce)

Unless there is a breakthrough in negotiations then they will listen to offers of around £25million. (James Pearce)

好想要張伯倫，佢同高普絕對係perfect match

好想方丈比機會沙高

不了

走啦 去修啦你 換vvd

Why

冇可能發生既野就唔好FF了

69後便成為密友

Liverpool country

後備is ok

張柏倫踢左咁多年先23歲

u21英撚勁撚過大國腳

嘩個hughes 個樣似踢退休慈善賽多過u21

細細個已聽過佢個名

FF keita黎左之後
一到非洲盃冇哂salah mane keita

反正今年冇

Keita 下年都冇

下年文尼同salah都走啦

改做成閘應該唔錯，又快又大隻，防守都ok

大家覺得下一簽會係基達定100分

沙高daddy破冰

沙高份人好怪，有時勁有heart，又liverpool country又盛。但有時紀律好大問題，集訓遲到，玩玩下。倒戈坐後備都可以慶祝 最重要係，因為踢法問題佢踢唔到高位防守，組織上前能力麻麻，同高普踢法兩個世界，所以都係走吧啦。留低20m以上轉會費就大家happy

利冇30m唔放又係麻撚煩

尋日沙高ig icon仲係著精工波衫架喎

chiwell真係OK
D企位好靚

好掛住她

歐聯半場換佢出黎 幾勁

矛人推post 橙

買啦屌

摩仔即刻收左皮

摩仔換ok?

列蒙呢D辣殺剩係對垃圾利先入到波

列蒙真廢
利更廢

碧福特反應真係算唔差 可惜生得矮

一樣係前新特蘭龍,米>pickford

唔講唔記得佢岩岩去左一哥到

人渣教果陣ings未傷5場2球
好過bxxxxxx先

25m 買到 Ox 都值得速磅啦屌

Sakho 又貼著利衫訓練相 又換頭像咁

返咗melwood啦

但利變左非洲聯合國真係估佢唔到 如果買到基達同奧巴馬

利向來都唔少英撚
老侯時期多左d法國人
賓賓時就西班牙化 技術化

學神就有保臣高哲司基
渣土就有英超英冠舊部

屌到心淡 你地加油

利搞唔掂沙高都係另一種恥辱
擺明車馬要郁佢，竟然清唔走同搵唔到替補，有無廢到咁

如果買唔到vvd
沙高真係唔係好應該賣

呢樣我都明
但買唔到 vvd 又係 FSG 問題（當然你出到 70m 佢都可以唔賣，但依家處理真心柒）

Fsg窮得只剩下遊艇

1 year since we took Sadio Mané from you. Thanks once again @SouthamptonFC

修記黎班人個個都唔差。懦夫成日爆我始終覺得係戰術放大佢弱點

仲咁串

今季件黑Training真係好靚

屌奶星，Karius健身健到拍MV咁

依家連狗啲廣告會自動播片
我都係回家了🙄

係 懦夫其實ok 但要戰術上要佢做last man

推post慢到
我要vvd

亂標波，轉身慢，點打高位

唔好太多FF，佢肯定打唔到閘
佢天生係邊中場/翼

沙高同高普道歉啦好無
講真我想繼續睇沙高嗰種熱血 呢啲球員好難搵

唔係一早應左衰仔咩

唔好再ff

話左利記唔賣垃圾

高普應該諗住有vvd 就可以踢開沙鳩
點知fsg 唔撚買新玩具
留名睇廢中死死氣用返沙鳩

最美的愛情 回憶裡待續

沙高不論係會員定真人,都是咁柒

仲差5個post先買到多個新人

jer我老死

You too

Nampalys Mendy admits desire to leave Leicester City for Bordeaux

仲以為係我地要果個mendy

LONDON EVENING STANDARD

Tiemoue Bakayoko has arrived in London to complete negotiations over his £35.1m transfer to Chelsea.

摩納哥咁賣人法,下季真係仲有貨交?

咁慶祝法都叫認左衰仔

The Blues will now concentrate their efforts on buying Van Dijk, who has been valued at £70m by Southampton.

準備好夫目前犯

time line

認衰---->利無回應------> 對利, 與btk慶祝

其實好合理

The window swung open in England on June 9 - though some deals will only become official on July 1 - and sides have until August 31 to finalise their signings for the new campaign.

俾d時間fsg

推post不了,會被屌

咁慢打唔到閘

俾佢老婆呀俾

may- solanke
june- salad
july- keita
aug- vvd

July-羅拔頭
Aug-chris wood

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

之後賣晒堆水貨,又一年收支平衡, 健康財政

Fsg fsg money all the way

依家利唯一少少優勢

球員第一意願是利

但問題呢個優勢好脆弱

vvd時間一耐 一定改變主意

有咩慘得過比希望你然後再令你失望？
答案係比夠2個希望你

你咁對我法,俾我都唔再第一選利啦

正如,你同條女一直曖昧, 大家都公開表明有性趣
點知條女有日公開say sorry, 話對你end interest
俾你都識選 vvd, 錯放情感在利

巴卡約高都係35m
Vvd傷半季叫70m都仲有人爭

仲諗住買
人地老豆要形象

錯, 係如果基達肯黎,但fsg話無錢

以為你串高daddy

利今季最成功收購

豪華游艇

其實無論基達又好 vvd又好

根本無人知 fsg到底是唔是傾緊(起碼私底下傾)定已經徹底放棄左

top target 一次 formal bid都無
次選 就bid過 但一堆 垃圾價(好像拿波里 庫利巴利唔夠40m)

唔好怪利迷 覺得班人唔係想買人

有無試過遇著度縮的人?
買任何貴野前都會先諗清楚有無平的替代品,如無,就不停諗點整平個貨,如屈人個貨花左

我玩FM都識搵定幾個啦
利物浦

有時排第四都好,起碼唔會俾人拆骨

註: 上圖為下季預測熱狗正選

利物浦? 同紅襪有乜分別,都係球會,都係咁樣營運

想要lemar
係咪有傳過

唔同

經4襪 個買入策略

你當係足球版皇馬 巴塞

成日驚天合約簽人

好似無, 獲加似乎走硬

SOR, 我果句是FSG心聲

大家請繼續格劍屌7FSG 努力推post
Post 13 Dominic Solanke -> Post 27 (13+14) Mo Salah -> Post 42 (13+14+15) Ox!? -> Post 58 (13+14+15+16) The man who we have no interest in

I see a pattern... In FSG I trust

不了,無MOOD

on9
Son勁到咁都無正選

而家睇利post
中文字全部飛
淨係留意有冇英文轉會消息

其實連登有隻眼仔功能,你只需要睇沙高即可
或者介紹你去呢個網睇轉會消息

不過上黎唔討論,傾下計,同睇報紙無異

要傾嘅一早ff 晒
而家只係屌fsg 同格劍

仲有叫春

禾地個1號龍卡唔知咩斯唔去做model晒曬
佢ig條片chok到

share 條link j下

米拿告誡利記隊友：盡快操起狀態

【體育】利物浦主力占士米拿表示，球隊必須於開操後盡快拾回比賽狀態，避免在歐聯外圍賽附加賽陰溝裡翻船。 好清楚利

利物浦球員下周將向球會報到，並為新球季展開季前操練，較8月12日英超首仗作客屈福特早逾1個月，但此前還要應付兩回合的歐聯外圍賽附加賽，以決定「利記」能否晉級新1屆歐聯分組賽。 中後場主力占士米拿（James Milner）亦提醒盡快恢復狀態的重要，他謂：「休季期間十分有趣，球員享受生活及放鬆，同時要要意季前集訓即將展開，並確保自己為歸隊準備就緒。」 近季於紅軍出任左閘的占士米拿補充：「今季季初對我們十分重要，季前集訓總是高強度，不會令人感到享受。但要外出集訓比賽及參加（歐聯）外圍賽，我們必須踏實訓練，並為新1季取得好開始。殺入歐聯外圍賽亦不容易，因為英超前4的競爭空前激烈。假如未能晉級（歐聯分組賽），便白白浪費我們剛過去1季整年的努力。」

幾時先有下一簽...

post 37

幾時踢外圍賽

好似8月頭

米拿呢啲識野

今年反敗過咁多次, 熟晒路啦

已知熟手

buy keita la diu

岩先睇到體野sports 話rb 要價8000萬

買keita 咁can子點算

始終攞過英起冠軍，有哂經驗，但佢係左面cup返右腳出波，係唔掂，快D入返個堅料左閘啦 DKLM FSG

Keita 加 Can
唔要隊長

6,7,8,9月都無公眾假期, 仲要捱到8月先有波睇
大家點過呢段時間

我唔是返軒
但佢真係未夠料做skipper

我支持你的說法

利申: 非反軒

軒式手術刀

軒入波最深刻果球一定係反沖撞射笠入史雲斯龍果球
正如佢所講,係實力

支持古仔做隊長，因M7來季未必會有正選

摩蘭奴回歸

車個球j左萬幾次

如果一定要英撚做，就不如啦子做skipper,佢係修都做過

只要買埋100分加多隻左閘，下季輕鬆奪冠

好多暑期功課

中堅怎麼辦

去挪超買賓特拿頂住雞頭

成日覺得屌簡踢中堅穩過懦夫

好驚果陣仲未做完媽咪唔比我睇波

1516果期 簡爺踢中堅係反羅大將軍黎架喎

軒>米拿>盧神

再下一個隊長係咪就係L6

d解圍睇見都打冷震

係

我以為踢緊前鋒

La做la

人往往會覺得以前係好

其實雲杜基踢一季好波憑咩叫到70m咁貴

懦夫太廢
我要vvd

前幾頁有清話懦夫唔係咁差，忍唔住笑出嚟

同垃圾利同一個level

同街場比超班啦

比起沙高 懦夫起碼轉身快D

唔覺得

點會呀

就算有keita,對強隊都未必一定有正選啦，老母+can+古 對強隊逼搶效果應該仲好

你肯定？

覺唔覺懦夫首要係學識將個波清向前而唔清向後

其一
所以咪話佢操身型體能係晒氣 d技能點完全錯晒

感覺簽左沙拉 就停哂手

BREAKING | Pierre-Emerick #Aubameyang 🇬🇦 is on the verge of joining Tianjin Quanjian for a reported fee of €80m. (SportBild) #bvb

Close file

垃圾FSG一早話唔買架啦

沙高唔會懦夫式解圍

挽留沙高 批鬥儒夫

挽咩留 都冇話走

因為佢用嘅係沙式解圍

清算f$g

反老虎人多

定反摩仔人多

計全盛時期,反米,反簡,反摩同反懦夫邊面人多？

反摩

Fsg : fucking sucked g

買到淫未

Fsg 最愛賣淫

OPINION: Liverpool won't sign Kylian Mbappe but they should be buying a top class striker says @JamesPearceEcho

屌係老母fsg
屌你老婆john henry

Firmino 9

咁得拿卡/奧巴馬

呢2件又唔要

忍唔住開聲

呢班友組成的防線年年失成50球

廢中已經好左 好像43球 only
但頭6來講 都係好多

失少左係因為今年米正常返D

所以高普咁想要雲迪克
起碼>70%高波爭頂 (防角球 高波 幫到好多)

你地比D時間懦夫得唔得牙

等佢派多D大膠

100k架

屎毒復出 = 新top class striker 加盟

一場 50m 水準 之後傷半季

健身有撚用咩 唔係100% work 就唔撚出
好像can唔係出唔到 都頂左好耐

所以can呢D比賽態度同熱誠真係冇撚得頂, 希望快D同佢續約

有D人會落力D等加人工
有D人會加人工後落力D

希望懦夫係後者

懦夫最頂佢唔順係成日標波，但係又標失之後畀人一下過埋
沙高都成日標，但係準佢好多

好像加左人工後
之後派得嚴重左

最後幾場 場場 差d爆

好像最後一場 球証憎利少少 已經12碼左

打拖肥果場真心欣賞簡兒

栗米豬扒
炒米粉
山渣荷葉茶

之前屌簡屌到飛天 依家咁多人吹奏屌簡
最善變既球迷可能係利子

沙高得罪方丈 講到佢曉飛都冇用
面對現實用L6好過啦

唯有望matip keep住今年表現

頂住條後防

咁高普黎左之後佢進步左好多

睇表現黎講姐
好似我年幾前都成日屌米奴列條垃圾快撚啲走
踢得好咪吹奏佢做米神

L6 一個咩起成條後防

上半季都係辣殺黎

明年今日可能吹緊摩神

我都想講 佢啲狀態不嬲起伏大
年年都有一排係會上腦變左垃圾 到時自然又會成堆人屌佢

所以唔好FF會用返佢

用返sakho機會 = 利記捧英超機會

屌簡同老虎唔同
屌簡唔上腦已經比到野黎睇
老虎正常係講緊都會失誤 靠唔住
場波唔順既 唔洗旨意佢幫手頂住條防線
只會繼續自爆

有機

PES利狗game play

將呢份樂觀既心態放落看待fsg既事情上就一流

正如宜家個個係到屌fsg老婆，如果最後真係買到vvd,基達， 一定走哂去奶fsg袋底

開季利化左就再屌過點解做水魚

賺賺埋埋咁多買到vvd同基達就基本啦 仲奶袋底 少緊個都要比人屌老婆啦fsg

人樣真實 但動作唔掂

nonono

人樣同動作都OK
但AI唔合理到一個點

利撚講咁多都係想屌FSG老婆姐

我覺得我地可以討論哲學問題

到底 無論小是唔是0
到底 阿基諾斯是唔是永遠追唔到烏龜

岩
講到簽keita vvd依個層次球員皇恩浩蕩
而家唔係要求簽世界級
簽一線尾都要又跪又拜
傻瓜咩

FSG: 好撚貴

人地班主係油王 我地係乞兒 點同呀

同曼狗前 幾年簽果堆 天使 法膠 已經簽1級
(起碼知名度係)

都仲係不停fail

有無手足覺覺得vvd有少少Puyol影子

簽唔到似邊個都冇用

有九成

天使唔OK咩

v92自己唔撚識用
同埋冇前鋒比佢sup

最少人地仲收到個名係到
何況冇普巴同condom伊巴 佢地撚有三個杯裝精

話撚左用起碼100定150m

我理撚得你最好攞哂來買哂水貨定點
(上年夏天 留冬天 冬天才留到夏天
依定又咩出年(成堆黨報 黨媒 強調keita出年48m 出年關你撚事咩 大家轉會費一樣 就鬥人工 你人工湖唔夠人高)

唔撚出呢個錢 fsg 死全家

過多兩年40就不了
有得屌好屌

我記得你啦 半日食三餐

同Fifa樣樣野都差太遠

天使算唔算lallana同mane混合體

文尼淨拎碌鳩出黎都收天使皮啦

自從冇左謝隊，個主場好似冇撚哂霸氣咁

echo=環球時報
亨利=習種
迷fsg=5毛 😅

milf先正

天使淨係show個樣出黎都收C朗皮

la子既易傷程度+mane既顏值

無可能啦，中超有新例45M RMB以上要俾同等的稅，total要俾12億人仔先買到奧巴美羊

12 億佢地大把啦

有錢就係任勝牙

乜撚野顏值呀屌

If #LFC don't land Mbappe, they don't appear to have any other strikers on their radar
［echo］

今時今日竟然仲有人反軒

任勝兩個字用得好

反軒頭目

Fabio Borini to AC Milan. Tomorrow he'll have medicals. 🇮🇹 #transfers

蒜狗掃把啦狸

ac d鬥心

Echo編輯反了 直線串唔買前鋒

根本傳得麥巴比都已經話你知唔想買前鋒啦 冇可能買到

之前傳個個法甲仔先係真命天子

我先係真命天子

Chris Wood先係

點睇都係Ings復出啦

全盛時期嘅謝隊，如果放係今天你估可以賣幾多錢
獌連普巴約100m

Not for sale

如果我下年轉會，有無120M

應該唔止 今季要入廿球

有沙拉幫手拉空，睇怕唔止20球

Naby Keita: "I love Leipzig. And I will never forget this city." 🤔

Southampton won't sell Virgil Van Dijk after the club made an agreement with Mauricio Pellegrino to keep their best players. (Sky Sports)

Keita已經係我地既人

可以收jer

咪撚賣都好 唔好比車鏝la
利買第件

其實佢傷完咁貴買 都係搏唔過

搏下我都覺可以
但買唔到就一齊買唔到會開心d

點解讀

Fsg堆含家產快撚d破產死全家啦

比D時間FSG 啦

有咩好介紹

沙高

肥彭幾時話唔會忘記香港？

將vvd錢all in Keita

來季打424

agger
但唔會

繼續失50球

通常會走先會 講never forget既

但每場入對面4 5 6

搏輸左都無所謂 堆錢益班美國佬去訂元寶咩

屌又唔係自己錢 成班話唔值有錢分咩

下季 424
米
佳馬懦摩/新仔
Keita 陳
埃及古文明

其實多 之前比拜搶 曉姆斯 算唔算非法？點解唔告

係修咁撚麻煩姐
出面隊隊都咁玩架啦

20球10助攻

副選
獲
tta 高卡摩
軒母
啦史力100

Will never🤔準備轉會

似係臨走講既說話

Fabio Borini has played for Chelsea, Liverpool, Roma & now close to joining AC Milan.

How?!

去邊隊豪門

Keita其實有咩優點 已經有軒隊Can古仲買？

can廢,軒成日傷

本身佢講成段說話內容係點?
有冇link

vvd黎埋就拎英超了

高普以前係多都鍾意依類球員

主要係要應付多缐比賽
同埋高賊D打法好容易cher 乾

終於今季可以拎到英超啦 好感動

The CPS announces charging decisions in relation to @IPCCNews and Operation Resolve #Hillsborough investigations

咁又係佢d打法踢到我都殘

6 people face prosecution for the deaths of the 96, including match commander David Duckenfield who is charged with manslaughter. #JFT96

下季又得個快字同逼搶 會唔會又係70分鍾後就平安鍾

唔會 諗下點解

懦夫派膠失波

答岩左

我復活啦 ，dllm

有can子表演倒掛護空門

屌你老母f$G

【修咸頓：邊個都唔賣！】

Sky Sports 報導，修咸頓管理層與新任領隊，前利物浦球員／教練柏歷堅奴開會相討後，決定不會賣走雲迪克及蘇亞利斯等正選球員。

最已陣

唔好賣

second best result

If Liverpool were unconfident of landing VvD and Naby - we'd be looking at our alternatives already. Moved on from Brandt to Salah fast #LFC

其實就算閘唔買中場唔買，只要買多一個頂得轉身快比到做到波既中堅，利出年就一定有頭二

系

真正box to box

買keita未

Vvd已完

怪就怪經理人肯簽6年死約

keita應該都好快正式

禾地有100分

分分鐘張伯倫都續約
唔得就快啲抽身啦 同曼狗爭Renato Sanches啦

廢架喎呢件

呢件真係會黎垃圾利？

聖山齊

之前話過koulibaly
不過看來都係無機

沙高

keane 去拖肥(應該想踢多2年 再搏去曼)

新中堅人員

一早肯出5,60m買vvd就已經deal左啦，係要搞小動作激嬲人
依家人地換埋帥

歐聯外圍賽同其他盃賽一早出局 局住單線作戰既話有機

可惜修頓對沙高無興趣

既然vvd收咗皮，keita又半收皮，好心就快手追隻左閘返嚟啦 唔想再睇m7下下都要cup番做右腳先有波出

買左中堅先

覺得人太多個堆，
其實係因為覺得反正利記後一年都係得返單線，
買咁多人用一季唔抵，
加上又認同出年其他戰線好快出局

冬天再追vvd

外圍賽對邊隊先

外圍賽豬咗係咪要打歐霸？

諗住 有歐聯資格昆人上賊船(雲迪克已中計)

但都係無人上到
一陣外圍賽出埋局

成隊野執柒左佢算啦

雲迪克 為何又照地堂

其實係咪上一世殺人全家今世先要投胎做利迷
點解呢隊波可以咁柒

買人人地唔肯黎，人地肯黎就球會唔放，人地肯放就fsg玩壓價
接近首奪英超就球隊傳奇跣腳，你話其他人跣最多係嬲，但謝隊跣係sad
人地低分奪英超果陣我地又低分，到自己高分果陣就有人更高
青訓唔掂，難得打得起既青訓就長傷收皮，搞到依家一個自己icon都冇

我哋有歷史

歷史都比人追過埋

其實keita 80m歐元 都無證實過

可以賣 唔係為錢

我諗唯一可能性
佢地唔想下年
48m比拜仁，多蒙特 買走

如果佢地真係要係德甲大搞

修頓如果真係話唔賣對利係好事，反正fsg唔會追，唔比車買到都好

我利要慳錢呀，等埋下年同拜爭算

唉 無言

呢個只係我FF佢地如果肯賣的原因

到底佢地是唔是真係肯賣無人知

肯60m賣國唔肯賣冇分別，我利都係唔會買，等release clause

買唔到唔緊要 最緊要有plan b

最緊要梗係賺錢

plan b要google

Plan b = 賺錢

Plan b 係老母打中場 Can子替老虎撚

plan c 係史超活打中場 老母替can子

德甲嗰啲呢？Sule Tah呢啲唔會廢過Lovren掛？

Sule去左拜仁

Plan d 係古蹟打前鋒 woodburn替f9

我要vvd

中堅同中場一定會買既，不過高普top target買唔到可能就變左tc推薦d google人囉

我要揸GTR

新alberto
新伊洛里

henry:買個keane比你丫
加埋羅白神呢

Kloop:如果我有vvd洗排第4？

Henry:你有vvd我冇遊艇坐啦

卡拉雲上

Henry: 今年唔買人 比我老婆你屌返晚補數

今年夏天唔買人 冬天再買 比我老婆你屌
無限延後

其實利物浦老細係FSG 唔係John W Henry
Henry用幾多錢買遊艇同FSG冇關係

BREAKING: Hillsborough match commander David Duckenfield charged with manslaughter by gross negligence of 95 people. #SSNHQ

“If the price is right then yes #LFC can still sign Van Dijk but I don’t think he’s worth £60million."

[James Pierce]

唔知係skysport段野前定後
不過唔理

買唔到人

1. 從來無興趣
2. 水平唔夠

只係JP唔覺得佢值

唔係James Pearce咩

老闆應該係各大股東
call me boss

Fabio Borini, football player.

我羅第一簽

用嚟打翼鋒

New @CPFC boss Frank De Boer plays down Sakho interest

水晶宮都唔要

無人要

看來要賤賣

呢個領隊傻鳩黎 之前吹大左 帶米田一pat屎

教左唔夠100日

A centre-back, a centre midfielder and a left-back remain the pressing concerns for Jürgen Klopp. #LFC (James Pearce)

唔好再ff簽前鋒

Liverpool target Naby Keita has ambitions of playing for "one of the very big clubs" but appears to have a preference for Manchester City over Jurgen Klopp's side when it comes to the Premier League.

"I hope, however, that I have the level in two, three years and could play for one of the very big clubs," Keita added.

"This includes Barcelona, but it also includes Real Madrid or Manchester City."

唔洗打j 啦

鏝城仲買人，痴線

鏝已經係強努之末

利都唔是big club

上年既quote

人地要上力爭歐聯
唔好搵利比較

講真 買到keita
繼續比懦夫自爆都無用

Tah ok的，後生+潛質好高，上年又追過，今年可以再試試，利華黎講俾夠30m以上一定放。

車仔都唔要佢
有預感slk等於第二個borini

你咁講 slk下季應該入20球

人地比唔起姐

沙高無40M都唔賣

晶宮一定想要

slk身體質素好好多

keita同vdj一齊收皮
感覺上好似冇plan b

無 plan b 下季唔睇了

力子都好大隻架

下季轉金曼了

技術射術差

高普睇唔上二線球員

反高反fsg反skipper

in can we trust

plan b 應該係史獨，ings ,Lucas 呢堆 加青訓啦
邊有咁多錢再買d二線番黎

咁隊波應該丶得6，7個佢睇得起

所以咪想買一線
或者有潛質上一線

寧願將啲錢fing曬去一線啦
不過咩都買唔到就好柒

從前有間公司 佢個名叫FSG

想問印球會字邊到最平？
moral好似得英超

有咁快有球會字印咩

買星？不了
我地造星

can就是例子

每月之星

高價買星
高價買遊艇+低價買幼幼造星

一年前，利迷班撚樣舉 banner 趕我落台
佢同我講，佢話芬威，你不如唔好叫阿威
你索性叫條廢柴啦你

球會做星

老闆做人

屌, 話晒一間大球會
買人既野心點解會咁

ching 覆錯post?

好心咪再俾錢fsg賺啦

我係moral印
老細話大部分人都係印球會字
點會無

已經冇買波衫

一年啦，我已經係全英國最識搵錢既人
利物浦球會既老細

dllm , 70m 就轉target la

其實點解唔搶拿卡錫迪

唔需要前鋒

屌哂你兩個

皮膚咁黑

英超競爭力係歐洲已經無之前咁高
利係英超仲得第四，隨時RB都勁過你

下個禮拜都復操了

沉寂咁耐 講真算係咁

人地RB德甲第2

Fsg連vvd個價都唔肯比，我諗佢最盡都係出40m左右

咪係

沙拉又唔滿意
Keita又唔滿意
搵你踢啦can子
如果你係舊登果件既這

1筆70M買個真1線好過買兩個2線頭

咁應該係RB已經勁過利
買人唔係唔得，學下鏝城當時點買迪維斯、施華同耶耶

唔好單單打打啦

全中

Fulham Football Club‏Verified account
@FulhamFC

CONFIRMED: @RyanSessegnon has signed his first professional contract, keeping him at #ffc until 2020 ✍️🙌

又話去熱狗

有冇linda j圖？

搞撚左個半月買得一個
之前仲吹到會破哂紀錄

下年簽

沙拉我ok 嫁

係精壇你話買第件

希斯堡慘劇過咗咁耐都追究到班警察
希望香港啲驚犬都唔會逍遙法外

咩名牙

之前佢係咁講加價 ， 叫買第二個好正常姐

禾好少係精壇出現 都比佢發現到

On9子

原來就係你

😊

冇番黎咁耐 ， 迷can黨 應該都強大了不少

已經傾無可傾
大家都知道要買咩人
但fsg唔洗錢都冇辦法

Liverpool Agree the Transfer of Highly-rated Midfielder

who

張拍撚？

拿

即係呢...

屌你

？？ ？

屌完又點

今年主場都係印古

又有錢收

拿比基達承認自己去年夏天已有多間英超球會向前球會薩爾斯堡問價，包括阿仙奴、修咸頓、曼城及利物浦，但當時或因球會利益關係，加盟了和薩爾斯堡同屬紅牛集團的RB萊比錫。當年，他的轉會費只是1,275萬鎊，但如今有傳已身價已高達7,000萬鎊，但有指利物浦領隊高路普仍死心不息，對拿比基達甚有興趣。

不過，拿比基達提到自己想去的球會中，沒有利物浦：「我希望在這兩、三年到達另一個水平，然後去其中一間大球會，包括巴塞隆拿、皇家馬德里及曼城。」

終於拉班PK

其實我都比佢呃鳩左

標題可恥

Ryan Sessegnon has signed his first professional contract at Fulham after snubbing Premier League interest.

嚟緊應該淨係會清人，大家諗定j邊個幼幼啦

mbappe

每天屌fsg多一些

睇唔睇得明中文？

又一日 屌

mbappe 18歲咪幻幻

fsg會唔會驚mbappe真係想去英超 😅

我想要1左閘 1防中

仲要一個新中堅同新班主

仲有新謝拉特

Newcastle United have opened talks with Liverpool as they look to make a loan move for winger Sheyi Ojo.
( Newcastle Chronicle )

已在隊中

肥賓幫手練兵

loan is ok la

屌你老母 人地軌賣ake 20m
利都無去搶?

利買完人啦 ， 黎緊清貨啦

爛泥扶唔上壁

同曉仔一樣無膽上英超證明自己

b.silva幾勁

有d 古仔feel

屌你老母fsg

我屌你老母呀can子

巴禾勁到

救12m仲勁過你

人地連救3球，你咁耐都係得6球

淨係識捉一邊

未撚過射12碼可以3輪收皮

連比人捉到兩次 第3獲心理上未射已經收皮

我住利物浦嘅表哥收到風會簽到基達

買遊艇未？

破產是咪你負責先

liverpool will break transfer record multiple times 牙

sign bravo la diu

BREAKING: Arsenal have had bids rejected for Lyon striker Alexandre Lacazette and Monaco winger Thomas Lemar, according to Sky sources.

阿妓又黎險簽mode

阿妓最後簽到 利記食白果

張伯倫翼都未打得掂仲話打中場中
真係當自己謝拉特？

新一天又要屌鳩利記了

冇野好屌了

Sell緊自己啊

定D黎 利同阿妓係𣎴相伯仲架
仲大家互含

阿妓叫無歐聯
簽唔到正常D

bid name
阿 2-0 利
(山齊士 奧斯爾)

Liverpool John Henry admired Arsenal FC over many club issues and Arsenal owner Stan Kroenke on the other hand admired Henry's wife Linda very much

山狗奧燒仲未續約

And Liverpool fans said
"Who doesn't want to fuck Linda"

傳熱刺想要Suso. 不如回購啦

suso 近況好嗎？

基達係咪玩撚完？

公開想搞人妻

£25M FOR THE OX?

Liverpool will have to pay around £25million if they want to sign Arsenal midfielder Alex Oxlade-Chamberlain, according to the Liverpool Echo.

The Ox's contract runs out in 2018, and has reportedly been offered a new contract at the Gunners.

25m要人個正選係咪癲左

25m+1啦咁

RODGERS PLAYS SON AS TRIALIST

Brendan Rodgers fielded his son as a trialist as Celtic began their pre-season fixtures with a 1-0 friendly win over BW Linz.

Anton Rodgers has joined Celtic on their training camp in Austria to maintain his fitness after leaving Swindon and the 24-year-old played for 45 minutes as the Scottish champions beat the Austrian second-tier side.

係咪有挑色新聞果個仔??

Ox 肯黎打後備 25m 必買啦
無論聯賽飛機盃歐聯都可以出佢，又可以踢好幾個位

Naby Keita

If reports are to be believed the most expensive midfielder on the market this summer may just be Keita, with RB Leipzig ready to hold out for £70m for the Guinea international with Liverpool circling. The Reds' interest represents a significant statement of intent from a side with genuine title aspirations next season given the potential of the box-to-box middle man.

Naby Keita could be the most expensive midfield move of them all

Simply put, the 22-year-old is about as close as it gets to an all-round midfielder, but he's no jack of all trades by any means. Keita can adapt to any role in the middle of the park such is his skill set, and contributed eight goals and seven assists to RB Leipzig's second place finish last season.

22歲我覺得70m真係買佢未來變星的潛力

佢想要正選, 我諗留阿狗機會大過去利

BREAKING NEWS

Ryan Sessegnon has signed his first professional contract at Fulham.

The 17-year-old, who has signed a three-year deal, has been of interest to Premier League clubs including Tottenham and Liverpool.

熱刺講左出手好耐,無乜聲氣, 點解我利仲搞唔到佢

一近7月1, 呢d可能性就提高到4.8/4.9

REED: VVD, CEDRIC NOT FOR SALE

Southampton executive director Les Reed says the club have no intention of cashing in on Virgil van Dijk and Cedric Soares as they prepare for life under new manager Mauricio Pellegrino.

"None of those players are for sale. I can't make it any plainer than that and that's the way we mean to go forward," Reed said in an interview with Sky Sports News HQ.

"We built this squad over some time and think we have a strong squad.

"We will fine-tune it but, other than that, we are looking forward to a very competitive season next year and we plan to go forward on that basis."

唔該你地堅持唔好賣, 唔想夫目前犯

利既做法係私底下同球員傾
球員講左話想黎先開始考慮落少少錢試下

抵俾人告啦

利記一個都無，屌佢老母

可能7月1後呢堆根本隨時走的人官宣晒就有返利人

見到有修頓人

利個雷達 仲未有反應

得返1年約,25m算係咁

仲記得 vvd 去利升到四點幾

其實買到都好,不過米拿就會更尷尬

4.8

米拿係正選閘位,無衝突

張伯倫都可以打閘翼

張伯倫都打到閘

最後一刻炒粉是利特性

1314
上年歐霸

其他球會唔一樣

25m 有鬥心 ， 肯跑 ，英人 買啦 ， 係易傷少少姐

傳緊奧巴美揚

仲有06 07歐決,俾ac 2比1

係又好呀,好過乜都無

奧巴馬唔是去中國搵習大大？

My favourite

不過唔好幻想

不如咁, 中國球會等多3,4年先向我利收購佢

奧巴 ， 文尼 ， 沙拉

3架法拉利

無架撞得起大巴

買人未呀 就到季前熱身

有無source?

都係吹

買keita la 70m

Naby Keita: "I hope that I can play for the biggest clubs in two or three years for the likes of Barca, Real or Manchester City."

ok , goodbye

...無liverpool?

即係話,就算佢踢起左,一有皇疤, 佢都會走

liverpool係撚biggest club

遲早係啦

G9G la keita

買黎把撚咩keita 講金唔講心

又miss高普 target
Fsg 好波

有預感會落65mbid基達交戲

高爸b 講過唔會要唔願加盟我地既球員

唔願加盟你想要都冇得要

屌 笑左

紅牛：好啦 65m 照比你
FSG：

We. Ever take risk

Fsg:幫我check下佢有冇爛牙

FSG 有大技 fail 人體測，bid 錯人都無所謂啦

手痕去 check 下 Remy 係邊，先知仲係車

最多出多封道歉信

咁年出咁多波衫 ， 件件都大賣

出d錢買人啦fsg , 我dllm

係唔出 吹咩

是日午餐：
叉雞飯
1斤菜心苗
10蚊燒賣

on9 keita sick ng sick ball ga

manchester city is one the biggest club

唔撚識波fsg唔該唔好要佢喇

而家啲90後都唔知有冇讀歷史

d training賣撚到斷貨 痴線

90後唔捱得 ， 整係識睇錢

好彩汁到 一紅一白

1斤菜

領展街市 賣8蚊斤 ，平到仆街

雜大大

點食得哂

仲以為係賣波衫個會員

是日午餐：
烚蛋兩隻
烚雞胸一件
水一杯.....

gym撚

叉燒包 蛋撻

屌

Show blocked user 比D掌聲自己

ching係勇者

gun

搞到心理創傷

FSG: I mean 55m + 10m add on喎

間野建華架嘛? 咪撚幫襯添阿

FSG: 35m + 30m 利奪英超時比

"We apologise to the owner, board of directors and fans of RB Leipzig for any misunderstanding regarding Naby Keita.

"We respect RB Leipzig's position and can confirm we have ended any interest in the player."

要食菜 冇得唔幫襯

利：100m bid 基達
(40m+30m歐聯+30m英超)
100m
Rb:

jamea pearce, echo,其他記者
：rb refuse to sell keita even 100m bid
fsg will find qualified players such as robertson

一方面屌建華屌領展
一方面塞錢比佢地袋

除左keita可唔可以有其他消息
pearce份工真係好做

單核係咁架，買人要一個一個咁處理

你要p3 電腦 行 咁複雜程式

一陣 hand死

利撚等多陣

其實亨利係肯比錢
只不過要引蛇出洞
清除亂利四人幫 成日陽奉陰違

edward
moore
werner
linda

Linda

攞來扮親近利撚

Who on earth doesn't want to fuck Linda

狗也不屌

狗都不如

你屌埋我果份

Still bigger chance than 英超

連利物鳥都想揸佢

隻雀係咪收左皮
平時好少見

收到風，會黎香港

上次有份黎香港

熱撚死佢

古天奴 ：
回頭望 伴利走 從來未曾幸福過
赴過湯 蹈過火 奬盃為何沒再攞
下半生 陪住利 懷疑快樂也不多
沒有心 別再拖 好心一早放開我

利物浦郡教會

其實呢幾句歌詞 剩係改左一句
但個一句都好似唔多岩音喎

粵語歌本身好多都唔啱音啦
只係聽慣左

不過古仔文尼下年就走
到時唔知班fsg支持者會講咩

有冇手足睇過salah每場嘅精華？
超唔好j

重頭努力也坎坷
享利不要好過 拿來廢物那麼多
為高普而繼續 沒有好處還是我
若註定冇一點獎盃 不如自己轉會冇錯

不如自己專煨冇錯

Rush硬晒胎

e.g

Fowler真係有型 唯一係唔夠高

重頭努力也坎坷
享利不要好過 拿來廢物那麼多
為高普而繼續 沒有好處還是我
若註定冇一點獎盃 不如自己轉會冇錯

是否不甘心 英超給摘下？
換了你是我 你忍得到嗎？
捱得過 無限次 四冠皆空
人生太早已看得化 也可怕

睇佢隻手擺位就知係毒撚

但吸毒慶祝

沙拿舊tweet激嬲利迷

【體育】身為公眾人物，大部份都逃不過被網民起底和秋後算賬的命運，利物浦新兵穆罕默德沙拿就是其中之一。

穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）剛以3900萬鎊從羅馬加盟利物浦，令一眾紅軍球迷歡天喜地，紛紛追蹤其社交網站，當其粉絲。 有網民就發現沙拿去年7月曾於twitter，上載了一張自己和丹巴巴亞在車路士並肩作戰的相片，留言祝那時受重傷的前隊友早日康復。看到這張相片後，很多利迷都大表憤怒，更留言叫沙拿刪除這個post和相片。 何解？原來這張相片拍自2014年4月27日車路士對利物浦的英超，利物浦在這場比賽因為謝拉特跣腳，被丹巴巴亞截得皮球後射入，最終落敗失卻英超冠軍。一眾紅軍球迷看到這相片，就回憶起這段慘痛歷史；未知在該仗正選上陣踢了60分鐘的沙拿，會不會「屈服」？

利撚好小器

咁都有得屌

我覺得佢就好似有一個有過去的女人咁, 你要得佢就唔可以嫌佢有過去

咁利唔應該買球員 要全部青訓

每年夏天, 總有一些人的老母/老婆俾人屌死

我記起那年暑天

那些年, 我們一起屌過HENRY老母

那些年錯過的大乳

講緊rush啊

超卓一腳足總盃驚見

睇錯fowler

好想aubameyang 踢利

我都係,但好似會俾人笑/屌

一哥又簽人，下年應該好難應付

大乳果個係linda

以前fowler 同 rush 嗰D埋門把握力真係好好J

下年人地做返真一哥了

果件好似係幻幻, 唔講以為開幻稚園

rush無睇過, 但fowler真係

Aubameyang 真係好好丁

new Po 我開ok?

Rush 仲痴線，不過當時D英撚中堅

唔想比人單打個PO

你搶到1001咪你開囉精仔

post霸

你好意思話人

bb ho ball

我想要cavani
應該幾岩klopp

老了, 不了, 廢的
連法甲都屈唔到機

我要1001

今季有時會睇多毛突
Aubameyang 禁區既加速真心會睇到high high地
果下後上反應勁快

我改過自新了,唔係今時今日已經第40個post

佢係好正, 但其實岩唔岩打大巴?

岩唔岩打黎講
買番黎試下就知啦

支持你的想法

股東：你出錢呀？

佢走動埋門真係比到以前25雲(奧雲)既感覺

我妻好勇

隻身去挑機 打狗

如果佢黎到應該無咁25

鳩up咋, 炸出面d post, 還利區清靜

加油搶1001

丁完沙拿 格完劍
個post又推得好慢

post 39 前肯定簽唔撚到人

Cavani又係跑全場果種，而攻方面係走到靚位但無埋門

9成搶到

格完劍無人推po
好唔慣

再格囉

鳩估cavani 破大巴應該好firmino少少
又大份頭鎚又勁 finishing 可能好firmino少少

諗到好idea
不如下個post直接打39
可能簽人會快d

今日食左咩野

when u walk ~~~

奧巴美揚又係70m

唐記蒸飯

無人簽不如考慮下簽我，我都跑開全馬，應該幾啱高普迫搶用

個波傳到入龍你都味跑過半場啦 ，全馬有仔冇速度

咁全馬都會練interval嘅

希望7月中前買齊人

利申 去曬兩日英超盃

幾碎 ， 年紀大應該唔要

德甲兩季入54球 收60M以上好合理

有消息未

從來沒有 ， 從來都沒有

如果有野心想跑好的，幾歲都要喔
跑會啲五六十歲嘅師兄都會衝圈

巴打努力 ， 為夢想真係辛苦
由其運動員

巴打似乎都有跑下喎？

唔是跑步啦

都加油啦

全馬點先下以破3.5

有冇提高比賽運動心理方法

毅力

用毅力 勇氣 質新未見底
盡力 拚搏 升班冇問題

原來利post都多跑步巴打
我都跑過全馬
不過係5個幾鐘完成果d

五個鐘

係味姐係差d要上巴士走果d?

好努力 好想嬴

Rafa has so far been frustrated in his efforts to sign Ojo
［Echo］

夠快

tempo同LSD都要足
我衝擊緊s3，啱啱果次301

我覺得都係靠練習
練得足信心自然會大啲
或者比賽前喺個腦前run一次成個過程先可能都有幫助

借比真利肥賓練啦
反正係英超隊
放係度唔出有鬼用咩

渣馬6個鐘係limit

我一星期練足5日 唔近比賽練習係幾勁 ，一去到接近比賽 狀況開始下降, 去到比賽果陣就打點完形

利申 下星期去比賽

5粒鐘急步行唔行得哂?

嘩，串到

Hull City's Andy Robertson is back on Liverpool’s radar as Jurgen Klopp prepares to sign a left-back this summer. (James Pearce)

The £8million-rated Hull City defender is one of a number of options being considered as the Reds wait on Alberto Moreno. (James Pearce)

Moreno has yet to indicate he accepts his future lies away from Anfield. He will consider his options during pre-season. (James Pearce)

Liverpool have scouted Robertson extensively over the past two seasons. Ghoulam and Kieran Tierney are not on the shortlist. (James Pearce)

簽唔到sessegnon
都係要翻返去Robertson

Moreno 15m - roberson 8m
fsg又賺7m

啫喱定摩

Tierney好j好多

一定係摩

成功商業機構典範

波衫又賺到笑

賣人又勁

推咁耐一啲消息都冇

有ching 話推過39po 就買到第2個

有 Robertson

大大個羅白神 bb

前峰有 史獨 ， ings ， 奧力子 同 廢明奴

其實重洗唔洗買 奧巴

你估下

Robertson......
我真係屌你老母臭閪......

呢班人去皇巴拜有冇一個係必然正選

我唔信 史獨 ， ings 會傷足3季掛

明奴 有機 ， 如果入波再多d

呢個像第三簽

一 平
二 對面球會個價差唔多就放
三 話明買左閘
四 球員好像話想來

滿足利撚 來香港前 真係想簽 應該簽到

理得佢需唔需要
有全盛美斯俾你買既
你仲會唔會諗需要

後備都嫌浪費

有冇 球皇片

屌拿星
同簽9折司機個感覺一樣

終於都要傳到Robertson

cap左圖等開季春仔bin你c

唔是咁撚差呀ma

有難度
9折堅係差到一個點

理想與現實落差太大 想簽big name 變降班隊幻幻

果段黑暗時期好難捱

Robertson 中遊肯定夠班 至少好過9折
但用尼踢上遊正選就感覺上未係個皮

karius
dossena 神話 coates 9折
永澤 保臣 毒蛇
voronin 卡路爾 柏芝

coach: 學神

五 降班球隊主力

柏芝 卡路爾 有咁差咩
柏芝我都係覺得係br唔識用

可以用糟糕代替既

妹下妹下咁...

摩>他

簽佢個道理同簽model返黎一樣
激活現有球員

保單
dossena 神話 coates 9折
永澤 保臣 毒蛇
voronin 卡路爾 糟糕

領隊: 學神

model 靚仔先激活到米

呢個點激活人

你話milner?

點解個個都卡路爾

冇人記得 Ngog

有消息又屌
冇消息又屌
比d時間fsg啦

比d掌聲自己好過啦 利子咁捱得

voronin 真係港甲水準

無人記得祖雲奴域

robertson 似係高普會買果D啦

伊雲呀 ，佢幾勁 ， 係果時利太廢

蛇蛇

咪寫左毒蛇囉

點解叫毒蛇

新利

我靜係知有伊雲勞域 ， 唔知佢叫毒蛇

幾多歲

係咪有第三簽？Official左？

比啲耐性 等到post39 先啦

robertson is coming

等睇季中上位

Txxxxxxx ching 好耐矛見

Robertson 已經係我地既人

你減肥減成點

屌你老母FSG

cap左圖sd比春仔你仆街喇

有左robertson, moreno可以898
fsg做得好

BREAKING NEWS

Sky sources understand Everton are in advanced talks to sign Burnley centre back Michael Keane.

We understand talks are progressing well and all sides are hopeful a deal can be done.

The 24-year-old defender is valued at £25m.

Burnley signed Keane from Manchester United for £2m in January 2015.

又少一件

呢個就算啦

垃圾佢要埋我果份啦

垃圾都25m

雖然佢簽d人 唔好j
但拖肥都積極過我地

摩唔走就唔簽左閘

robertson

買來輪換 是ok

做主力 其他位置就應該買好d的人

講積極渣土有一期簽撚咗7-8條友返黎，最後都係柒，定D黎，高普唔是一條濕鳩黎.....

呢件簽返來我諗大部分利撚都屌

冇話過Klopp 濕鳩
但係班主實在太鳩

robertson睇片感覺防守幾好 幾穩重

點解mendy好似冇晒聲氣

mendy&chilwell簽到是但一個都好

講到簽mendy好委屈咁

【申請渣打信用卡 贏取晏菲路之旅】
想免費去晏菲路朝聖？由2017年6月30日至7月2日，全新客戶嚟尖沙咀iSquare商場渣打推廣攤位申請渣打信用卡，可贏取3日2夜晏菲路之旅(大獎)！ 帶齊文件(香港居民身份證副本、住址及入息證明) 嚟申請仲有機會贏到於7月19號或22號喺香港舉辦嘅國際級球賽門券2張! 全城熱切，一票難求，記得帶齊文件碰碰運氣啦!

有抽獎運既巴絲，雞會黎喇

利申：六合彩中過幾次（$40）

去曼城

3日2夜

計唔計
飛機 坐車

I think the only way Liverpool buy a striker is if Sturridge wants out - I'm not aware of interest in Aubamayeng/Lacazette. (James Pearce)

I think we’ll see Mohamed Salah there about a week after pre-season starts. He should go on the tour to Hong Kong. (James Pearce)

Sadio Mané and Jordan Henderson are both fit for pre-season after missing the end of last season due to injury. (James Pearce)

Oxlade-Chamberlain isn’t viewed as being the back-up option to Keita. Liverpool have an interest in both.
( James Pearce )

Fail to sign both of them

in 你老母

羅白神代摩個後備位，咁就賺7m
money ball
上年買唔到Chiwell今年又買唔到富咸仔，利連幼幼都搞唔掂

愈黎愈後悔訓左一晚街去排垃圾利啲飛

免費幫收

比較埋攻力啦

我買左球迷會d飛炸

冇買到 諗住電腦睇live

假利

睇左十五年都有

有反fsg 就真利啦

5冠後捧利？
glory hunter

其實都幾勁

勁過阿朗？唔撚係呀？我覺得阿朗算好勁 上季英超年輕人黎計

1001

啊朗要自己睇晒條線大帝唔會幫佢

咩料

諗定下個po名先

候城成日比人攻，防守數據多 d 有乜出奇
計埋成功率先講 同埋佢頂頭槌
輸遠柱頭槌都輸死 依家佳尼已經成日比人攝到
到時兩邊鳩斬遠柱位都入

Linda跟機區

開始好不滿

koulibaly值60m咩

熱身賽同季初又要睇肥明奴

米拿會唔會係有咁多key pass
定係我活喺平行時空

簽唔到vvd簽koulibaly都算係安慰獎

都係既 好過用懦夫

懦夫係衰 唔穩定 ， 佢有時 ok

講到淨係修頓有問題咁
笑死人咩

黨報今次好撚中
高普話值就咪慳個幾m

買到咪話值 買唔到咪話水魚價

睇新聞睇到眼火爆

重要攪到聽日冇得睇射鵰

你跟飽佢

[向39post進發]

喇沙利喇沙利....

佢認同
1) 串會方行動慢，姑寒
2)球隊唔夠球員

插到但起~

認完又點¬_¬

認完 fsg都不變

屌你 唔洗買遊艇牙

到開季都買唔到人就攪笑

已經由憤怒變左笑蛋

推post慢撚到

去到990 ， 我就會推爆佢

無射鵰真係嬲

容兒

唔好阻住